"Wel, zie je," zei hij langzaam, "je groeit op; je zal trouwen op een dag - " Ze ontving de informatie met een uitbreiding van haar glorieuze ogen.
"Zal ik?
Ik weet met wie ik zal trouwen! '
"Ik ben blij om dat te weten," zei Varley; "Het vereenvoudigt de zaken."
"Ja - ja, ik zal met je trouwen, Varley, schat", merkte ze koel op, terwijl ze een krans van wilde bloemen om haar hoed wond.
"Ik denk het niet," zei Varley.
"Waarom niet?"
ze eiste.
"Ik ben erg op je gesteld, en dat ben je echt de knapste man die ik ooit heb gezien - en de allerlekkerste. '
Hij glimlachte niet naar haar onschuld.
"Om twee redenen," zei hij; "Ten eerste omdat ik oud genoeg ben om te zijn je echte vader; en ten tweede omdat ik mijn wijk zou wensen Trouw met iemand die beter is dan een professionele gokker. "
"Als het goed genoeg voor je is, is het goed genoeg voor mij," zei ze.
'En ik zal nooit meer zo veel van iemand houden als ik.'
Ze nam zijn hoed af en zette haar met bloemen versierde op zijn plaats; en, vreemd om te zeggen, Varley's opmerkelijke knappe uiterlijk kwam er doorheen zelfs deze zware test triomfantelijk.
Ze sloeg haar armen om zijn nek en kuste hem, de lieve, onbewuste kus van perfecte onschuld.
Varley heeft de strelen, en door een goede hoedenuitwisseling te doen, leg je haar op de pony, en liep naast haar naar huis.
Hoewel ze zijn vermaning zo gemakkelijk had genomen, produceerde het een gemarkeerd verandering in haar.
Vanaf die dag had The Penman geen reden voor Aanklacht.
Ze leerde nu met geduld en zat uren achter elkaar haar boeken, haar met inkt besmeurde vingers staken in haar haar, haar mobiel lippen herhalen van lange grammaticaregels en ingewikkelde passages van Engelse en andere geschiedenis.
Maar niemand wist wat ze had geleden!
